嬲左了!!!!! 大家星期一先睇264!!!!!!!!!!!!!

熊市夾一夾係必然現象!!!! 夾左兩日成千點了

所以前兩日個264列口必補!!!!!

再加上又黎關稅 熊市仲未轉勢!!!!

先熊到佢264!!!!!!!!!!!!!

麵仔你返嚟啦

麵仔掛著你

睇嚟B浪真係番黎

真係岩岩好15日

麵麵係消失呢段時間
有無悟到d咩大道理

大dodo繼續帶領我睇三出三入牛熊大軍

有

太極生兩儀 兩儀生四象 四象生八卦

十四天的光陰 不算悲劇收場

西利呢
唔識呢

救市

你屋企隻窗搞掂未

行政拘留有咩要做？？

十號風球可以點搞

面神 我愛你

野～你巧衰架

麵神

無死到 仲以為俾財仔斬死咗

麵青

星期一係麵神出山第一個指示
大家一定要跟

終於返黎啦

跟隨大dodo指示!

大dodo出動 必然風起雲湧
下次春袋開山竹

睇住個市但冇得買

要俾兩包煙仔公安先幫我買

贏左又冇得上連登認屎認屁

睇住你個窗好過啦

入面都有得上網咁好?

以為你針左牙

麵神 好掛住你

麵神數完錢 又帶我地發達

麵哥 miss u

聽日小米仲跌我直播春袋開榴槤！！！！

大dodo 唔該
我隻近牛聽日唔使打靶

開榴連先

我哋一齊拍住上

DODO... 春袋春袋~~

上

Dodo 唔好再番大陸call g la

平時做開cdrom
今日一定要留個言

Welcome back!

麵麵

大dodo

Gun大dodo

沽沽沽

落去殺269

27000還番張期比佢

上證

一個早上就到268, 過埋下晝就264 , 麵哥

麵j

麵仔

我愛麵仔

麵哥又帶大家賺大錢

麵神又中啦

不枉我一直留係財經台追隨你

神

關鍵時刻麵仔不含糊

多謝你

不聽麵仔言，吃虧在眼前

神果然做到人做唔到既野

pish下先

面仔又唔見咗

264喇

大dodo又叫雞俾人拉左?

264